聽日放榜既全部入晒黎

可唔可以一人一句說話支持我

考前3大 考後8大 放榜i大

見你爸爸咁落力支持反送中
就同你講句加油啦

加油

今年Dser想問聽日報名要準備d咩？

所有證書
身份證
筆
同大量錢

留位費

寧願去i大讀啲有興趣/有用嘅科都唔好夾硬升U讀垃圾科

加油加油,Be Water.

Hkcc歡迎你

Dllm 我要入HKU dental

入到請你食野 入唔到你請返我

多謝
我爸爸準備緊將行動升級

例如有啲咩科

HKCC asso界HKU
師兄讀成點

點解要腐皮我

最後毅進

我好大食架，食撚窮你

驚你咩
又唔係冇錢

魏晉仔被人笑一世 不了

加油，not for only u, for all dse students

衰仔 我要食脆香雞翼餐

愛你，好驚入唔到dental😢